有冇人買MAC (macerich)

好似無乜人講 明明俾人沽空得好勁 基本面又好 基本上疫情完上30-40無難度 又係AMC GME嘅landlord